午睡兩小時 夜晚已經唔駛訓

呢排home office訓多咗晏覺
但一訓完夜晚會勁精神 通常天光先訓得著
於是我就諗 其實人類唔眼訓既話係咪唔需要睡咁多架
如果係既咁我用夜晚啲時間做其他野都得

我平時都係咁
所以中午幾眼訓都忍住唔訓
如果唔係夜晚就眼光光
如果平時無乜體力勞動
夜晚真係比較難入睡

有可能係你消耗少左 所以先唔使番咁多

咁夜晚 remote 做野

試過做完運動都係咁

我係諗住夜晚先做野 咁咪唔洗出去迫？

有冇諗住試下齋訓2個鐘

如果下朝有會開有野做, 只宜訓最多半個鐘, SET好鬧鐘都起到。訓多過半個鐘起身好辛苦。人地鬼佬訓十幾廿分鐘叫 power nap

如果下朝得閒的, 最多訓個半至兩個鐘好, 訓太多效果係反比。

午睡完住訓唔到。。。點做到?

冇午睡夜晚都照瞓唔到

今日就係咁，我就已經瞓唔到啦

而家只係lunch hour 眼訓 好辛苦想調番正